有冇人番緊Hyatt Centric

聽聞一改名就炒左好多人？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！